而家香港真正麥包係咪得嘉頓純麥包？

其他麥包只係加左色素

呢隻係咪relatively比較好既選擇?
同埋超市都唔係成日有得買

麥長青

全麥包先係，實色啡包裝

M&S有

嘉頓好似得兩隻真正純/全麥包
一係圖入面隻純麥包，成袋包430g，100g的麵包得極低糖1.4g...

另一隻全麥包我呢邊舖頭搵唔到

MS D野好貴

山崎好似有

硬過石頭

買麵包機最化算同健康

未食過呀 唔知

食完呢隻返唔到轉頭
好硬好有麥味仲好飽肚，啲屎都靚咗

頭先去左嘉頓買，17蚊
幾日既早餐